[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(127) D-Day 祝福連推走花路

節目簡介及精華片段—#1
文福應援ROUND2—#2
Item Support投票方法—#3
連登推投禮物list—#4
節目中字—#5
FAQ—#6
連登最討厭練習生 復活賽—#7
舊post及開post template—#7
#9至#50—連登推宣傳板

溫馨提示：咪撚騎劫個post屌你老母

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表將由BoA擔任。節目暫定於四月七日首播。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

自我介紹中字：

表演精華：

文福禮物應援 Round 2正式開始

連登祈福黨應援組（下稱本站）正式開始 禮物應援 Round 2

現行應援為
(1) 集資購買禮物送給文福
(2) 收集各位的fan letter及應援小禮物, 本站代大家一併寄往ONO Entertainment

集資方案
集資日期：2017年6月8日 - 6月18日
集資金額：無上下限

集資金額將會100%用於此次應援.
本站成員會視乎集資總金額, 決定禮物款式送給文福.

本站會在集資結束後的三日, 即2017年6月21日, 公佈集資總金額及禮物款式.

禮物款式 意見收集
為提高大家的參與度, 本站歡迎各位提出建議的禮物款式.
各位可以在提交入數資料版面中, 列出物品, 同時附上網站連結已供參考.
(如只有圖片, 請先自行上傳, 再貼上圖片網址連結)
恕不接受以下類別的建議:
(1)含玻璃的易碎物品
(2)需冷藏的物品

禮物應援集資禮
為鼓勵各位參與 集資滿一定金額會有小禮物：
滿hkd 50以上: 小卡5款 (設計待定)
滿hkd 100以上: 以上 + 貼紙3款 (設計待定)
滿hkd 150以上: 以上 + 透扇 (設計待定)
!!! 如果集資人數夠多 集資禮會加碼 !!!
以上禮物全為本站製作出品
預計7月可寄送 (如有寄失本站將不承擔任何責任)

集資者請填妥此表格 並依提示轉帳入數
希望各位踴躍參與♡

***本站會保留最終決定權***

詳情

如有任何查詢，請電郵至 hk.jmblessing101@gmail.com

JMBlessing Official Instagram:
JMBlessing Official Twitter:
應援最新消息會於IG & Twitter公佈

Item Support：
呢個活動每個練習生一日一票當然你可以開好多個分身去投
揀你鍾意嘅練習生
投夠一定票數嘅話 Mnet就會派禮物比你應援嘅練習生
投票係累積嘅 所以投到某個數目嘅話 Mnet又會送其他野比練習生
夠100％就會送餐車

成功例子：文福

投票方法：
1）入呢個網，揀你想投嘅練習生，禁佢地個大頭

2）然後碌落去會見到呢個，禁呢個

3）會彈出呢個畫面，禁多次藍色就得㗎喇

＊如果第一次投會叫你用SNS登入 用Facebook 登入就OK

4）因為每日只可以投一次（記住香港時間23:00就已經係韓國嘅00:00 即係第2日）
每日只可以投每個練習生一次
所以投多過一次就會叫你收皮

連登推投禮物list：

101 MABOY 後援投票

Center 文福：

候選隊友（排名不分先後）

眼鏡男 李健錫(RBW - 이건희 LEE KEON HEE)

籃球男 李健珉(RBW - 이건민 LEE GUN MIN)

樹懶男 呂桓雄(RMW - 여환웅 YEO HWAN UNG)

蜘蛛佬 趙晟旭(OUI - 조성욱 JO SUNG WOOK)

水聲男 尹在燦(THEVIBE LABLE - 윤재찬 YOON JAE CHAN)

豬仔 周學年(크래커 - 주학년 JOO HAK NYEON)

88oppa 朴聖雨(HIM - 박성우 PARK SUNG WOO)

F社 雍成宇(판타지오 - 옹성우 ONG SEONG WU)

碎紙男 尹龍彬(바나나 - 윤용빈 YOON YONG BIN)

鹿 裴珍映(C9 - 배진영 BAE JIN YOUNG)

豆釘 PUNCH (브레이브 - 김사무엘 ARREDONDO SAMUEL)

WinkBoy 朴志訓(Maroo - 박지훈 PARK JI HOON)

NU'EST REN 崔珉起

NU'EST JR 金鍾炫

NU'EST 旼泫

NU'EST 白虎 姜東昊

N 尹𤋮碩 (젤리피쉬 - 윤희석 YOON HEE SEOK)

便便 李西奎 (IT - 이서규 LEE SEO KYU)

毒撚 朴佑鎮 (BNM - 박우진 PARK WOO JIN)

唔後悔 李有鎮

噠噠噠 李俊宇

波兒 鄭世雲 ( Starship 정세운 JUNG SE WOON)

莎莉 李大輝

有謙 金東漢

雞仔 柳善皓 (CUBE - 유선호 YU SEON HO)

朋友 河成雲 (ardor&able - 하성운HaSungWoon)

English 林煐岷

吹水佬 尹智聖

花生友 姜丹尼爾

主唱 金在煥

一日可以投哂咁多個
login完facebook㩒哂啲link就得

注意：因為連登推太多，各位黨主席只可於第1頁及第2頁宣傳

現在各黨主席可post金剛棒

天然美男尹龍彬

姓名：윤용빈 尹龍彬 YOON YONG BIN
連登花名：碎紙、尹Sammi、彬仔、真J彬、真鼻彬、牙杉
Instagram: yoonyongbin
生日：1995年11月27日 （韓國年齡23歲）
身高：175cm
體重：65kg
所屬社：바나나 엔터테인먼 Banana Entertainment
練習生時長：1年2個月
興趣：球類活動
個人技：足球

殺手鐧：迷人酒凹

J圖

小時候的龍彬：

自我介紹 Youtube版：

自我介紹 NAVER TV版：

自我介紹中字（Cr. BINary Star 尹龍彬香港首站 ）：

EYE CONTACT Youtube版：

EYE CONTACT NAVER TV版：

打蛋 Youtube版：

打蛋 NAVER TV版 ：

HIDDEN BOX MISSON Youtube版：

HIDDEN BOX MISSON NAVER TV版：

F4 Youtube版：

F4 NAVER TV版：

初評價舞台 TWICE《TT》Youtube版：

初評價舞台 TWICE《TT》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK - 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT - 2PM《十分滿分的十分》Youtube版：

GROUP MISSION ALL BACK EYE CONTACT- 2PM《十分滿分的十分》NAVER TV版：

參演 看見你的聲音3 EP6 Jessi篇

單曲 꺼내지 못한 말 不能刪除的話

初排名80位 次排名73位 三次排名67位 最終排名73位
初評價C 次評價D

餘下時間希望大家可以支持72號文福走CHECK!!!!路

仲有周學年

裴珍映

朴志訓

尹智聖

林煐岷

河成雲

十萬分感謝支持過佢既人
連推要好好的
最後送上佢唱既奶啊奶

多謝你

請支持101吹水王 尹智聖 윤지성

排名 ep1: 35 ep2: 19 ep3: 9 ep5: 3 ep:6 13 ep:8 15 ep:10 9

多謝每一個投過票俾智聖嘅人

Cover Evaluation 2PM - 十分滿分的一萬分

Position Evaluation I.O.I - Downpour(陣雨)

Concept Evaluation Nu Disco- Show Time

1分鐘自我介紹

打蛋好bfable

秒完Eye Contact

同死黨泰熊玩Hidden Box

歡迎各位加入拍手邪教吹水黨

請各位投智聖xi 尹智聖禮物票
而家已經第三階段有熊仔啦

智聖IG: @ji_dddong

尹智聖三行詩
尹 蘊藏無限魅力
智 至愛只有你
聖 聖光照耀, 人類勝利! 出道吧, 尹智聖!

ENGLISH LAM 英文學會
林煐岷

話自己似草泥馬

自我介紹
林煐岷 임영민
BRANDNEW MUSIC
1995.12.25 23歲
181cm 66kg O型

Eyes contact
點解要自行了斷呢？

成為我的人

Boys & Girls

열어줘

好charm又好qute又好bfable

快啲投票比煐岷啦
MABOY 送禮物

最終完成stage4 感謝各位投禮物比英文
上期順位發表 17位 感謝支持

英文學會見
「我會在繼續在這裡實現我的夢，我會打開那扇門。我一定會升到頂端，不用到遠處找我。」
— BNW練習生 林煐岷

無論發生咩事 連登英文學會會員永遠支持您

/ CHIC K /
連 登 柳 善 皓 黨

‧
善皓在一次影片中自我介紹時錯誤稱自己為小雞，因而取名雞仔。
CHICK 顧名思義為小雞，
而CHIC則指時髦，別致，
本黨取名為CHICK的是代表我們盼望劉善浩能成為101名練習生中最特別的小雞！
‧

‧

姓名：柳善皓
韓文名：유선호
羅馬拼音：YU SEON HO
年紀：16歲
血型：A型
身高：178cm
體重：56kg
練習時長：6個月
興趣：籃球
特長：鋼琴演奏
一句想說的話：放棄的那一瞬間就完了！

‧

‧ 一 分 鐘 自 我 介 紹 ‧

‧ E Y E C O N T A C T ‧

‧ 蛋 白 霜 時 間 ‧

‧ 恐 怖 箱 ‧

‧ Sorry Sorry fancam ver ‧

‧ 春日 fancam ver ‧

‧ 打開 fancam ver ‧

‧ 打開 M!COUNTDOWN Special Stage ‧

‧ 1 0 1 名 次 投 票 ‧

‧
‧ M A B O Y 禮 物 應 援 投 票 ‧

‧

‧

多謝你！

豆釘Samuel仔

簡介 [/pink]

Brave Entertainmen

韓文名:김사무엘

年齡:16歲

出生日期:2002年1月17日

自介

打蛋

A級評價表演

請大家多多支持Samuel仔

Boy In Luv 상남자

A級表演나야나

Get Ugly

Showtime

記得投票呀!

Dan黨最後一次召集

MMO吹水團

花生友
姜丹尼爾

聲沙魔法師
Daniel Potter
温加癲拉維阿薩

自我介紹片段

Hidden Box

IG: @realdefdanik (已del)

丹尼爾食貓圖
吹水團

第一次評價
HARD CARRY

花生友Peanut Daniel
:我覺得偶像就要咩都做得好

食花生必備之選

未出道前就已經咁好J

Cover Mission
SORRY SORRY

J死人咩

Position Mission
(DANCE - Get Ugly)

Concept Mission
唷嘍咗

温馨提示: 請勿J錯人

奶呀奶

快啲入黨啦

牙釘Maboy已成功達成所有階段
多謝各位支持

MABOY禮物認證

GOD DANIEL 데뷔하자！

仲有MMO五子

一齊出道吧！

M M O

溫柔善良大哥哥
河•成•雲 하성운
HaSungWoon

所屬社： Ardor&Able

所屬組合： HotShot

身高： 高過160，矮過180

圈中好友：BTS JIMIN, EXO KAI等

——————————————————

•PR•

•BIL TEAM1•

•Downpour•

•Showtime•

——————————————————
去認證嘅暖心boy

逐張逐張係memo蓋印仔

——————————————————

結果是不會背叛你的汗水同實力

「我現在有了信心 不會氣餒
真的像夢一樣」

——————————————————

河成雲加油！
無論你入唔入到最終十一人
我都會撐你

你今日投左我未？

快啲投我一票啦

連登推要幸福啊

It's beautiful life 黃旼泫 항상 너의 곁에 있을게
黃旼泫 Minhyun

第二次發表順位第6位

個人簡介
姓名:黃旼泫 황민현 Hwang Min Hyun
生日:1995.08.09
身高:181CM
體重:65KG
所屬社:仆街垃圾P社
自我介紹

EYE CONTACT

同佢對望下 睇你忍得幾耐

打蛋

同甩甩玩HIDDEN BOX

第一次評價

必睇
SORRY SORRY EYE CONTACT CAM VERSION

問你未死

소나기

NEVER

深色頭髮OK

淺色頭髮又得姐

第三輪投票開始左啦 記得去投MINHYUN一票!
仲有MABOY

MINHYUN已經收到level.4既練習服啦 多謝大家 仲著埋上身添

MINHYUN 화이팅!!!

讓MINHYUN走花路吧

最後一集發最後一次

101 暖男 國民隊長大人
入坑必看 Sorry Sorry 直拍

Ep6 怯 part cut中字 喊到仆街

J死我啦

菩薩微笑
個人簡介

姓名:金鐘炫 김종현 KimJonghyun
藝名:JR
花名:卡美龜 菩薩 國民leader
所屬社: 垃圾P社
生日:1995.06.08
身高:176cm
體重:60kg
嗜好:打機 睇漫畫

Ep1-8順位 15 -> 11 -> 13 ->8 ->1
->1 -> 7

登上第一位

PR片

Eye Contact Fight!

打蛋

Hidden Box with WB

我同Minhyun一齊唱既Daybreak
Mv超好J

重溫隊長大人溫柔屌垃圾甩場面

男朋友 金鐘炫

舞台用 JR

其實行可愛路線

Gif圖大放送

白雪雪 好想奶

好想比佢揸呀

可愛又得型又得

男朋友力MAX

愛你喔

拜見菩薩

唔想見到我咁頹就記得投我一票啦

記得揀我做固定pick啦 :

菩薩Leader呀！讓我們一起走佛路吧

多謝國民producer投票支持 愛你們

今日出道啦國民隊長！

最後一次
我愛連推 我愛大家

最後一次，返嚟喇！
特別感謝各位巴絲咁撐佢
以後練習生post見 繼續陪住學年走
當然唔少得各位黨員 我地永不滅黨
舊ver照貼

豬仔黨第N次召集

濟州島少年周學年
돼지길만 걷자

請支持豬仔一齊走CHECK路

第一次順位最終排名
<10>
第二次順位最終排名
都係<10>

第二次公演(position評價)
Dance - Right Round
eye contact

「you spin my head
right round right round」

招牌ENDING

第一次公演(group battle)
(boys in luv 1組) eye contact
記得like爆佢

꽉 잡아 날 덮치기 전에～

好明顯係WINK

應援投票
目前進度：已獲得第三份禮物 向第四份邁進

自我介紹片中字

努力豬

周學年出道吧！

走豬路吧

留名

少女莎莉 大家嘅開心果

第一次排名發表(第七位)感言

我有很多不足，在放送時亦可能表現得不好，但是我會更加努力展示更好的模樣給大家，在實力和性格方面亦會努力變得成熟，謝謝大家。

第二次排名發表(第四位)感言

首先看到上周的排名對這次沒報很大期待而來的，但是還是想對給了我這麼高排名的國民製作人傳達感謝的心意，媽媽你好，應該在美國正在看吧，因為我受了很多苦，媽媽我愛您。

第三次排名發表(第十位)感言

雖然排名變動很大非常緊張，但是讓我留在這麼高位置的國民製作人，真心地傳達感謝的話，謝謝。其實有過想要放棄的時候，好長時間成為了話題，聽到關於自己人性或者外貌受到指責的時候，雖然真的受了很多傷，但是想以正面的態度去面對它，會給大家留下更好的印象的。

自我介紹

Eye Contact

同金Samuel嘅Hidden Box

打蛋

莎莉係片入面講過 佢希望大家唔好討厭佢
因為佢知佢唔靚仔 希望大家都愛莎莉啦

主唱私心pick

全能莎莎奪A

Mission Sally Fancam

Position Sally Fancam

Concept Sally Fancam

Stage One 達成感謝片

Stage Two 達成感謝片

Stage Three 達成感謝片

Stage Four 達成感謝片

請大家以後繼續多多支持莎莉BB

BNM四子走花路吧

莎莉今晚要出道呀

今晚無論結果係點都實會喊

初心留名

除左奶強 邊個入唔到都可惜 所以

留名 咁就最後一集
仲追緊POST 希望直播之前追晒

Last day個感覺好難受
係就係以後唔使比mnet撚
唔使等出直拍等出花絮等出相
但好唔捨得佢地咁多個

請加入眼鏡佬姐姐飯軍團
RBW 이건희 李建熙

簡介
所屬社: RBW
年齡: 20歲
血型: O型
身高: 181cm
體重: 64kg
練習時間: 6個月
嗜好: 欣賞藝術，上網
特長: 鋼琴，英文，日文
一句話: 會成爲給人好的力量的人

一分鐘癡線佬自我介紹

打蛋

癡線勁可愛姐姐你好靚eye contact
wink足15次

錫錫

Position Evaluation - Amazing kiss
熱烈祝賀vocal第一位
&&

癡線得嚟又好bfable

後援投票

希望大家支持眼鏡佬做福福隊友

pick pick pick!

幼稚園只剩低眼鏡佬一人作戰，請大家多多支持

中大獎啦喂！

大家一齊黎支持WINKBOY朴志訓

♬Oh Little Girl (콘셉트 평가)

♬Get Ugly (Dance)

♬상남자

SAY WHAT YOU WANT！

1分鐘自我介紹

Eye Contact

It's Meringue Time!

Hidden Box

안녕 친구 야

第一集精彩表演

快啲去投我一票啦

Oh Little Boy

Baby 不會再有 loneliness

And We 季節變換

整個世界充滿了你

I know you and me

Oh little girl 為了你的旋律

Little girl 敞開嗓子歡唱

比愛情更動人的情歌 You

Oh little girl 即使這世界

Little girl 欺騙我們也

比命運更像命運的你

由我來守護

由我來守護

只守護你

裴珍映，我愛你

最好的你

樹懶軍隊最後召集再召集

咁可愛有魅力既樹懶你捨得唔推？

快啲一齊入伍一齊推啦

冇得投嘅應援投票

自我介紹

自我介紹片 中字

世界級額頭

position - Right Round

人稱首藝高應用舞蹈科萬年第一 班級第一的成績畢業(Practical Dance Major) 每項考核95分以上

98cp係愛啊
好leader好center 可惜永遠冇鏡頭

多謝大家maboy投禮物支持樹櫴웅이

名次不代表你！即使是原本的你，也已經足夠發亮

最後等位 42位 ( +12 ) 472,798票
全力支持眼福

辛苦了 謝謝你 祝福你

東明棒啊

revaluation比佢同김태민吸左飯
請大家多多支持噠噠噠 이준우

姓名：이준우
漢字：李俊玗
身高：184cm
體重：65kg
生日：1998年10月18日

係你喇 噠仔

賣住噠噠噠心空套餐自我介紹

SHAPE OF YOU

每日日常---噠噠噠噠

姐姐你好靚

hate it girl~噠~

噠~~噠噠噠~噠~

可愛大細眼eye contact fight~

要kiss kiss kiss佢全身啊

支持下佢入去like下啦

看見你的一瞬間那一晚
吸飯噠噠噠版奶啊奶片段重溫

明明仲有成分鐘都咁心急兜頭淋

害怕雞腳hidden box

噠~~~~

~噠噠噠宣傳易~

請投噠噠噠一票

噠噠噠收到第一份禮物喇

감사합니다 ありがとう 謝謝 Thank you ขอบคุณครับ

36行第2行第4個

當然記得支持文福

十年苦練的孩子 出道吧

請支持雍成宇 雍雍

雍雍 Popping

雍雍 初評價舞台 A

雍雍 Sorry Sorry

表情帝雍雍

不出道是Never

雍雍 必J Profile

每日記得去

投44號雍成宇BB

雍雍拎到禮物之後幾開心

帶雍雍行Check路吧

東漢啊要出道啊

姓名:김동한 金東漢
出生日期:1998年7月3日
所屬公司: OUI

DOB時期已經驚為天人

次次直拍都J到出哂血

就算係變態都係靚仔嘅變態

完美消化三種concept

禮物
Level 1 clear

片:
Level 2 clear

片:
Level 3 clear

片:

其實你由78爬到上嚟35最尾去到29已經好叻仔
唔好再自責自己做得唔夠好
希望你之後可以順順利利走花路

希望你下次喊係因為拎到大賞而喊

一定要出道呀

最後一集唔貼淫tah
希望今日可以聽到代表講: MMO 尹智聖練習生

[center]
鳩叫中槍推空氣
金泰珉 김태민

連登成名作，hidden box challenge

鳩叫！！！

中槍！！！

推空氣舞 + 至有型ending pose

on9仔都有成熟嘅時候，position evaluation - 怯

正正常常嗰陣其實幾可愛

泰珉5月19號宣佈因爲健康問題下車
祝阿仔以後開開心心，健康快樂
新聞link:

三秒仔

lm

等陣尹智聖要入去呀屌

初心+動物Lm

上一上水先
已經三個月多一個星期了
那些年，我們一起追的男孩們。
以後繼續一起追的少年們老年們！！
多謝各位巴絲打三個月以嚟陪伴一齊開心傷心痛心
真係好似識咗好多好好傾嘅朋友咁

今晚邊個出到道出唔到道都好
唔好因爲安俊英呢條 而覺得自己冇用 受到打擊
你哋要繼續發呢個夢
一直都覺得101只係踏腳石
當然入到top11會平步青雲
但入唔到其實都已經好過就咁出道 冇人關注
所以你哋全部一定要繼續走歌手路 要黑的都唔黑了我受報應了存口德分中大家黑埋我嗰份
要知道 離成功不遠了
今晚喊完要繼續走下去

最後 推咗3個月仍然冇正名嘅옹성우練習生
請你今晚點都要入top11
十年夢想今晚要實現！
正名今晚要有！
1pick調查排緊16嘅你
정말 정말 진짜 대박 리얼 헐 완전
沒。有。缺。點。
入唔到你solo都要出道俾我繼續見到你唱歌跳舞 車拜

雍成宇
尹智聖
河成雲

連登巴絲命令你地三個
入TOP 11出道

希望智聖同豬仔入到top 11

連登gagman尹智聖

有無人比倒直播條link?

問女何所憶

女亦無所思

又要link

最尾一日都重有伸手黨

咁就到咗尾聲 由最初成日俾啲好好笑嘅文福gif洗版 到後尾愈黎愈多連登推 又試過係貼吧推98cp 笑9金用陳等等嘅嘢 追po都係每日必做嘅事搞到依家除咗班仔之外 唔多唔少都有啲唔捨得依個po 身邊無人追所以真係好多謝依個po令我有機會同大家一齊討論最後希望連登推可以順順利利出道

屌你老母 你食屎啦

平時睇開既aqstream入唔倒 可能太多人睇緊
睇下其他巴絲粉有無link

我人真好

最後一日嘛 我好人

主席洗白時間

沒黑過

溫馨提示
各位係時候痾定屎沖定涼

連登有愛，感激

上得連登都唔會唔識搵LINK咁蠢啦下話
雖然上面已經有個

表白

我愛大家 我愛連登推

連登推世界第一

咁快扣自己口德分

已落街買野食

嗰陣未播已經推到十幾個po 覺得好癲
嚟到今日最後一日 已經百幾個
仲一齊跨越埋101慶典
感謝你地嘅陪伴

愛你

終於有時間打文

我唔經唔覺由一出pick me首歌開始留意pd101
一開始覺得入面好多仔仔 好養眼
所以就好期待呢套野既出街
係等佢出第一集之前就不斷loop班仔啲自我介紹片
但實在太多太多
最令人印象深刻係 阿訓 鹿仔 雍雍 文福 眼鏡
後尾經過不斷資料搜集 發覺連登有同好 就開始mon po
到第一集出咗 我就好似癲咗咁鍾意雍雍 毒到set佢做icon wallpaper
當然 越睇pd101 就會發現其實絕大部分嘅仔仔都係好好
好有個人魅力

其後我每日會不斷上連登睇下大家傾緊啲仔嘅乜野
最後都忍唔住一齊傾下班仔
而一齊炒車 滅黨 轉名 呢啲經歷係之前係重來都未試過
今晚無論邊個仔入到11 我都會衷心祝福
因為要捱到黎呢集 每一個人都係唔容易
我亦希望呢個post可以繼續討論班仔
就算佢地出唔到道都希望有好將來

雍雍我求你碌都要碌入去啊

聽定先啦 你班PK仔

播到點半跟住🐠🐠一陣
然後晨早又爬起身翻工

半個鐘後就番現實

雍碌返去做演員把啦 尹智聖咁大年紀就唔好學人做idol啦

一開始俾你既笑容吸引住 估唔到節目去到結尾見到你唔多笑
希望你知道身邊仲有好多人支持你 唔單止係FANS 仲有屋企人朋友
食住飯都練習嗰個你 為個垃圾節目瞓得一粒鐘嘅你 咁努力嘅你 一定會有好成果
就算係101出唔到道 我都會等你返creker出道
呢個節目只係你嘅第一步 收到嗎

原來觀眾席咁簡陋

緊張到心臟就黎爆炸

[member]最後個結果係點 都會因為唔捨得想喊[ /member]

無論邊11個，陣間都實喊到仆街

打從心底祝福所愛所思所憂所期盼的連登推
為你地鋪路撒花擔傘 一齊笑住走每一步
催淚王今日想笑住講再見

你要幸福呀

致所有連登推

到底叫隊野叫乜撚野名

請在放送中確認

仲有三個字渣
好驚呀

仲有15分鐘

希望今晚睇到我心愛既強仔第12名

大家係邊睇直播?

我係屋企

仆街了

屌

銅鑼灣A出口

今次冇人去銅鑼灣啦嘛？

我係酒店

維園霸緊位

釘飯相認中

大家鎮定，除咗12之外仲有好多打後嘅位

貼返兩張奶呀奶入雍坑圖先

由kpop post追到post 1到到而家第127個po
一開始留意S2係因為文福 長髮男 又係V嘅朋友 奶呀奶出嘅時候覺得佢喺咁多個練習生當中零舍特別 一開始抱住個食花生嘅心態留意101 到後來知道佢嘅過去 佢點樣喺韓國人嘅嘲笑中堅持自己夢想 真係入左文福坑 做埋祈福黨仲希望幫文福搵隊友
睇奶呀奶嘅時候就比雍上面兩個鏡頭圈左 唔知點解好吸引 後來search左 原來係Fantagio 옹성우幾時先有正名 開播前有收圖 知到佢同Dan好fd 就留意埋dan
開播後evaluation後更加比雍實力性格圈死 更加發掘到更多正嘅練習生 同大家討論左百幾個po 對連登推有晒感情 就算唔係自己推 都真心希望佢地個個都走花路 淘汰左嘅一樣 好希望未來可以見到你地以歌手身份上舞台
내일의 주인공은 너야 너!

第一次打長文 講到1999

真係好撚緊張
一方面可以見返咁多隻仔好開心
另一方面又好撚驚見到個結果
唔想見到佢地唔開心

拎定紙巾未

想問下有無網上直播link
跪求，唔該

上面有
自己搵，唔該

頭先上面 唔該追追po先問

直播唔好貼圖 拜託

上次用依個好順

未開始已經心臟病發

最後一次直播了
以後每個禮拜五晚都會好空虛

連登註冊可唔可以有智商測試

感謝，上次用個個無左

唔得既= =

有埋汪明荃老師教高音

至尊版先睇到

有中文即時翻譯呀喂

你屋企網速問題

屌 我好緊張

心情好複雜

好緊張

朴佑鎮

廣告了

刷哂牙做哂準備係床等睇

Jay park 緊

好不安

唉呀~

唔該哂

紙巾一包已預備
重有ready埋朱古力同野飲

我支持智訓的

白虎加油入十一

聽日要番工 無得睇 驚開左電腦忍唔住睇埋落去 跟著喊到訓唔著

雍我預佢入硬架啦
但豬仔⋯ 無論點我都會支持你

開始了！

最後想留一個名

岩先條友咁似鄭中基

rap到心都煩

屌你老母 已經喊

Pish

做咩咸牙奶

黎啦

開波

個個喊曬

報到！

用ipad睇b站好清

Pish!!!!!!!

廣告時間

朋友 你實得嘅

仲未有spicy spicy

雲巴

以後冇得再同大家一齊背廣告喇～

糬b我愛你

唉屌 我真係會好掛住你地

今次應該都係好似s1個規模咁直播
最後祝莎鹿一齊出道

睇住文字直播先！

好緊張呀 莎鹿訓一定要一齊出道

衝緊返歸 等我呀

真係寧舍多廣告

今日好多陌生id上哂水

咸

屌你老母bilibili左上啲呀奶相嚇死人

快撚d開始啦

咁Q多廣告

緊張過自己放榜

完左堆rap仲有成堆廣告

屌好慢阿你老母

緊張
最後一日 平時有追post 不過好少留言
今日後會好空虛

屌突然急尿

我喺隔離台右上喺wb

HI 有謙B

咁多人既今日

Last Show 喇
最後一次live
年仔同連登推都要加油

唔捨得添

快啦屌

宜家好屙！

今日D Day

你認錯人😂

開始！

好緊張阿，快啦

來了

又播eric nam

開始

黎喇

開波啦

想喊

三秒

開始啦屌 三秒毒撚好可愛

雍出道啦！

頂三秒好得意

一入三秒已經咸左

piano即出

三秒！在煥！

首歌

強

屌一開始就咁

牙骨 出道吧

大家準備左紙巾未？
我已經開始有少少想喊啦

英文

一黎就咁慘做乜鳩

起曬雞皮

咁樣回憶好煽情

今晚目標係唔喊

屌一開始就咸咗

黎料啦

屌 廢中

오래

最後一集啦

垃圾強

智聖叔

一開始己經咁 點算

仆街廢中搞到我咸

開始喊喇

死啦個心好痛

ST三子一定要出道

屌好想咸

一定要！！

佑鎮！！！

毒撚

一定要呀屌

一開波就嚟料

世雲個樣冇變

廢中

智聖

屌廢中呀

屌 呀叔你咪喊

由頭喊到落尾

屌你以為唔會喊

咸了咸了

我屌世雲得1秒

鹿仔bb

雍雍呢

咁多個之中 最想廢中入

一開波就咁

已經想咸

奶呀奶先？

心臟病發

啲燈光搞到boa好恐怖

BoA

奶呀奶

咸撚左

油

嗚呀 好撚驚呀

集氣！

平安鐘

估wb最後重奪c位

反光

個鏡頭影得好衰

boa塊面

求代表nim保祐

塊面反光

Boa成個蠟像咁

影到咁

boa塊面好油

同你地又係唔同步

BoA做乜

BOA個樣

哇屌個台好細

黎料

廢中雍雍英文都唔等得

丁丁

希望wb拎第一

屌 見到佢地就想喊

做乜係塊面茶油

丁丁把聲

IOI

居然係丁丁

油光滿面

屌 丁丁

寶兒打左蠟

丁丁勁呀

ioi出場

仲尷尬過走音

係咪真 現場

投票

BoA走音

Boa

ioi著晒晚裝

1號 9號

屌丁丁把聲

索到

投8啊

我老婆

好cute囉

真係丁丁黎 ？

Yesgood????

丁琴把聲好qq

係

吓

係 一開始有影佢個樣

真係忙內

boa塊面可以炒蛋

屌你丁丁

好可愛

投係number定名

右下出左佢個樣

正呀 奶呀奶 想喊

Centre呀

三秒個頭

變左DAN做c

我屌呀

好想喊

奶呀！！！！！！

紫頭三秒

Dan centre

初心呀

想喊點算

cody又玩三秒

紫色

我啱啱仲諗緊你地喺邊見到丁丁 原來講野個把女人聲喺佢嚟

三秒個頭搞咩

女仔聲先岩

聽返奶呀奶好撚想喊

臨尾先染到咁

我重loop緊首歌嫁
手機有嫁 點解我依家聽會喊嫁

三秒你唔好再染得唔得

daniel啊

灰髮智聖好正

奶個樣好恐怖

決賽先玩野

屌 其他人

Daniel真係好性感

樹懶啊

呀奶個頭搞乜

文福

你地嚟啦

屌福b

維園邊到

文福！

文福呀

班仔番黎喇

樹懶b

樹櫴

千奇唔好影用陳呀

福b

樹懶文福

！！！！！！

道友樣

係咪痴線架

歸位

d fnas狂嗌

起曬格 睇唔清楚佢地個樣

呀奶剪咗頭髮好柒

出晒嚟好感動

我屌

真係要咸啦

文福！！！！

好正呀

屌 此情此景

Daniel好正

文福好叻

鹿好有進步

救命 咸晒

想喊！！！！

點滴在心頭

好齊人

123都lag到仆街

如果係投票有冇人知姐係要點投
有FD係韓國住可以幫手投

咸啦已經....

哇係現場真係會激動到喊

一開場已經想喊 之後實喊死我

仆街已經想咸

文福ending!!!

福b大頭

見到哂啲仔好感觸

福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀福呀

文福啊

福B呀

好多文福

福b！！！！

daniel真心正到

Tah

Dan真係好岩做C位

唉

起晒格

好正

淫他又deep v？

福福

我愛張文福

屌搵唔到仔

好靚啊

香港係咪冇得投?

Cheetah

好多真名出現

今日個個都好靚仔

directed by aj

有時見到呢 就唔洗講出黎既

喺韓國睇電視都起格...,,,,

Aj我屌你老母

屌好緊張

好大聲學年

好lag

lag

朴志訓

啲人逼到

死曬

somi好靚

Lag

好耐冇上水
想問而家外國係咪都可以sms投票?

somi好靚女

7票

望見都逼

Sns=7票

我好順好清，可以用電視上b站睇！！！！好好多！！！！

Somi

lag到仆街

電腦。。

無 韓國本地number

Sns=7 votes?

影大隻妹吹水做乜

無咩雍雍手持😵😵😵

見到個呀叔逼係班女中間

頭先好lag，f5左一次好順

好多人

1.影IOI
2.影班FANS
3.影CHEETAH
U PICK LA

b站有中文字幕

金度廷好靚

IOI好靚

禁海外

組名喇?

3

希望佢入到

wannaｏｎｅ

wanna one

WANNA ONE

.....

WANNA ONE!!!!!!!!!!!

4 油面寶兒

Wanna one

真係叫wanna one

我闣愛雍雍

完 了 吧 屌

真係Wanna one

好彩唔係imi!!!

好過IMI

個名...

用緊電腦上B站但都好LAG 已經轉埋分流

仲以為叫JYP

唔撚係呀

我覺得好過imi

第一centre

好過IMI
成個翻版禁

屌咁既名

都好過JYP嘅

咩撚野名黎

好過JYP

我覺得幾好丫

Agger

somi

個名算係幾好

個名都幾型

影好多IOI

Somi BB

可能我已經早個半鐘前入定b站喇
好緊張

Somi寶好好奶

好靚呀

要韓國身分證登記既電話號碼

如果係imi
我淨係會諗到intramuscular injection

清夏個妝好老

Somi靚女

采妍

b站邊到睇 搵唔到

Somi愈大愈正

淫tah super hot

我屌你老母啦 用你個屎眼睇呀

三秒唱得好好聽

好多尖叫

lsh個樣殘咗咁多

頭幾頁有link
我好人

好ball

播埋後面啲人聲

yg wyg wmve

lag到冇方法聽到完整一句野

啲尖叫聲嘈到

feel到現場隨時扯頭髮

好嘈

Mute左韓妹d尖叫得唔得

diu

安安真係好努力

屌呀強

樂華課金

背景啲尖叫聲好撚煩

屌 mute左d現場聲啦

尖叫夠未 收皮啦

On9背景嘈到

屌好嘈

屌我都覺

做咩播現場聲 好嘈

屌 係咪就mnet出錯

點解會聽到尖叫聲

尖叫聲真心嘈。。。。

真係好鬼煩……

朴志訓朴志訓

係咪打緊交

好撚嘈

好撚嘈啊

係咪讚啊強 lol

韓妹係咪打緊交

屌我唔想知現場咩反應

話佢進步左好多

明明播片 關現場乜事

點解佢地可以叫咁耐

痴他

雞仔

韓妹係未必準備尖叫三粒鐘

屌 係咁嗌 去做雞啦

現場好嘈

英文唔好走音呀

雞仔好得意

係咪放送事故
播埋現場d聲

cheetah個妝濃到

好煩呀D閪聲

冇辦法睇直播 㩒爛f5睇你地文字直播

屌你老母收皮啦

好嘈呀

我仲以為我開咗double先有咁多人聲添

莎莉好得意

好地地一隻雞 係唔會嗌既

年年

莎莉

唔係一早升左A咩
又會讚有進步嘅

我都覺

sally走音好可愛

雍成宇

有冇人想做淫tah支筆

三秒開聲

快撚D啦
一個高音都要回憶
我屌你老母臭西

終於無咗啲叫聲

三秒叻仔

其實真係朋友唱得最自然最無負擔感
河成雲出道吧

我

俾佢不停玩弄

細聲左

英文上到

而家再唔科金冇㗎啦

samuel叻仔呀

冇走音

英文咁勁嘅

英文冇走音

三秒係st訓練到高音

牙骨收皮啦屌

咁快既你地

英文 叻

有無邊到睇係唔lag架

唔知喺咪聽得太耐 有少少幻聽

屌 世雲

叻喇叻喇

世雲

波兒

又波浪

世雲啊

智聖叔你夠啦

到佢走

波兒又病發

現場

波浪世雲

又唔播wuli奶上高音！

弱智奶笑到咁

波兒好cute

上我屋企睇LOR
我唔LAG

多謝你！

淫他好正

好得意呀世雲

痴他著得好密實

銅鑼灣好順

淫tag

聲畫唔同步

淫tah好多鏡頭

今日淫他包得好實
5開心

雍雍

笑死

你睇下條裙 隻腳

雍

維園表示順

傻雍

咁佢上唔到啊嘛

雍雍好好聽啊

正 今晚可以出火

屌雍

益曬你啦

ong 個手勢

雍大肚啊？

牙骨越嚟越柒

Baby

奶共你收皮

屌你老母賴冠森

現場水浸

奶糬好FD

鹿好叻仔

雍做咩事

淫他好姣
好想佢姣我

鹿仔大個仔

世雲好好笑

波兒好正

世雲真係好得意

唔要用陳嗱？

wb又面紅

點解個個都禁好笑

呢組啲人好好笑

wb好正

好想快啲知邊個係center

係咪ong教

編得好正

人妻kahi好索

跟雍聖學

sally

sally好qqqq

奶係後面都唔知做乜9

又要跳十次

想咸以為11點先開始
遲咗半粒鐘

我發現我睇個網慢大家好多拍
仲慢過奶跳舞甩嗰一拍

辛苦三秒

河成雲做一次center啦

毒撚鏡頭呢

十卜奶強

玩強

英文好撚可愛

屌英文竟然撒嬌

又係得佢一個啱拍

做乜鳩呀你呀...

救命

鹿

係囉，冇晒

強嗰個笑到仆街

其實喺大家都快咗 你先正常

玩強由頭到尾都好柒

玩強啲招數層出不窮

奶共

鹿仔好型

鹿仔好正呀

鹿仔

強做乜9

強幾型

強又打功夫

好似係我好快左好多

智聖叔好正

智聖又troll

毒撚點解咁老尷

屌乜333333阿

廢中表情

廢中好正

2333333333333333333333333

Ong都好啱做center

雍好正

??

講咩

下 姐係最多like做c?

Kahi講乜

即係點

下？

Oppa

屌聽唔明

唔知 但班仔o嘴

東漢

榮榮

唔係咁撚癲呀

Oppppppaaaaaaaa

oppa

好似係老師睇片揀

噠仔啊

榮榮呀

柒架

榮榮！！！！！！！！榮榮呀！！！！！！！

得得啊

求解釋

王大陸

見到mmo個三個啊

mmo二佬

真係好有現場嘅感覺

丁丁化個女人妝

Kahi 好正

東明 老江湖呢

甩甩冇嚟？

彬呢

阿薰條褲好短

李老師超短褲

中槍龍精虎猛就好

Where

老師條褲好短

左上角用陳

話係用片定center 但好似無講多like定view

男老師都好淫

東腎

卡到聲都冇埋

咁冇我嘅事啦

心中有

又俾人撚

金龍國隔離

龍國點解會同甩frd

superhot先

李碩薰（淫底）

請在舞台上確認

賴冠霖我愛你

live就最好撚嘅

笑撚死 好mnet呀

又播多次

端森個名用簡體
我愛你又用繁體

快啦！！！！

赖

頂，今日睇完唔記得like毒撚段片

屌 要預備mute!

咁佢係中國人 有咩問題 =_=?

日任

又播10次段片

講一句都要停咁耐

係咁播

河成雲真係好正 笑得好靚 好似吳海英

冇出英文個hot

Cut咗英文個hot

Cut走左英文個走音

Cut走走音

感謝mnet

cut左英文個爆炸

小組討論了

小組討論

好似就係呢到睇到喊 ??

唔係點做兩個半鐘

好彩冇播到最尾

抽獎送呢條手幅
Pm

怪唔得要播到一點半

PISH

屌而家先黎lag

I agree with you

自己投

間房咁神秘做乜鳩
做間諜咩

真係好撚多廢話

原來係自己投

真 小組討論

自己投票選

又嚟

奶視角：赖冠霖 我X你

成雲加油！

朋友要做centre呀

屌成班仔一齊睇
真係要mute

點解可以有埋中字咁勁

係咪有得睇佢地笑英文

曬相

自己投咪又圍爐

我都想

唔敢睇呀屌

到底要播幾多次

Bilibili斷左 點搞

跪求唔好播英文走音

我認同依位同學既講法

屌 係喎

笑人

有喇有喇

可能係係佢地間睡房錄

屌英文

仆街

On9強

都係要播

羊駝啊

要loop幾多次

英文超好笑

奶把聲 好彩卡剩半句

跆拳道

強好撚柒
又無唱

笑撚死

走音

係咪救緊強

Mute 左都笑到仆街

點解今集咁多強

走都走得好好聽

走啦強

唔好係安cx

強低音炮

A喎

大公司

豆釘車厘龜衝呀

又pick me

屌咁多強 交咗尾數

真喺恥笑

淘汰會多d鏡頭

最後一集課左金